求評 7日岡山--宮島--博多之旅

我諗住買 HK AIRLINE 來回岡山 20170320-0327 再買山陰山場7DAY JR PASS 去以下地方，我skip咗廣島，諗緊尾道個晚有冇咩平酒店甚至網吧都得，同埋博多2日有咩玩?

0320晚
下午機到岡山-行一陣商場
宿--岡山

0321
倉敷美觀
宿--岡山

0322朝
岡山後樂園
之後JR往尾道

0322晚
宿--尾道

0323
尾道一天遊
往宮島宿

0324
宮島一天遊
博多宿

0325-0326
博多玩2日

0327
由博多番岡山搭下午機番香港

有冇人幫手睇睇

再推

21.22夾埋一齊都仲有時候剩

冇錯呢個都只係係預鬆啲
可能22朝一早過到尾道放低行李就可以玩足一日

仲諗緊如果可以可能尾道玩完直落宮島咁應該可以 多一日時間

下年6月去岡山留名

我買左HK airline 去岡山
我個行程去埋廣島
反正個JR PASS都包埋

廣島啲野唔係太啱我

我都諗住三月尾去睇櫻花
岡山入米子走
係就係貴D
不過我主要去中國D主要地區
同玩晒D城佢
頭五日用關西&廣島地區鐵路周遊券
尾四日用島根周遊卡

我最初個PLAN就咁
24(金)
住岡山

25(土)
姬路城
岡山城
後樂園

住岡山

26(日)
備中松山城
倉敷美觀地區
津山城

住岡山

27(月)
海事博物館
圓爆屋頂
平和公園

住廣島

28(火)
宮島
岩國城

住廣島

29(水)
500YEN高速巴士去松江

八重垣神社
松江城
宍道湖

住松江

30(木)
出雲大社
日御碕
玉造溫泉

住松江

31(金)
鳥取沙丘
鳥取城跡

住松江

1(土)

境港
完

21 22 夾埋一齊都仲有剩

利申：試過
響aeon坐左3個鐘

我本來大約都咁plan

但係由岡山去上啲車程太耐太 晒時間
先決定向橫行去博多

樓主岡山同廣島邊間酒店？

未訂同埋而家改緊行程

18-27/3
total10日

頭2日應該岡山住
第二日岡山鳥取即日來回

3-4日住廣島
宮島/兔仔島/尾道

5-9日
福岡